有冇人準備借政苦果8萬開飯

豬死了

問股神會救到你
BTW 狗衝借

借完 all in soxl call

冇工番借唔借到